如若我要去玩世 要世上哄動

如若我要見杜蛇 我駕臨恒管
如若我要去上莊 但注定心驕縱
全恒賭匯中一帶 獨霸一個洞

改得ok喎 啱字數

我輕輕小巴搭過 歷遍西與東
用我點點半張沙紙 換轉吉與凶
面對種種困擾不怕 就算貴學費
但我最怕我最怕溫書考試

為了入恒大 讀書那敢放鬆
能為了入恒大 會令我 極衝動
為了入恒大 我為了 入恒大
卻漸立入恒大 萬代讚頌
考恒大

其實救世與玩世 永世在變動
其實溫書與讀書 兩書存其中
難道再過百千世 恒管升上三大
恒管仔也許早有類似幾個夢

我天天早起返過 學去溝下女
用我點點半根陰莖 入轉吉下女
面對種種困擾不怕 就算讀恒大
但我最怕我最怕玩屎忽窿

為了入恒大 恒大恒大恒大
恒左入恒大 會令我 極恒大
為了入恒大 我為了 入恒大
恒大大大入入恒大 芝麻街

邊間教會

《杜蛇整合版》

如若我要見杜蛇 我駕臨恒管
如若我要去上莊 但注定心驕縱
全恒賭匯中一帶 獨霸一個洞

我輕輕小巴搭過 歷遍西與東
用我點點半張沙紙 換轉吉與凶
面對種種困擾不怕 就算貴學費
但我最怕我最怕溫書考試

為了入恒大 讀書那敢放鬆
能為了入恒大 會令我 極衝動
為了入恒大 我為了 入恒大
卻漸立入恒大 萬代讚頌
考恒大

芝麻街

連登呢到有幾多個 睇過96西遊記

識唱就知自己老
唉屌

靈氣襲遍我小瀝源恒管方有數學王翻天覆地俺做主
杜蛇龍王也要讓我逍遙四方

杜蛇🐍